寫”白粉報”會比法庭判誹謗 咁鴉片報又誹謗唔誹謗？

如題

between, 「因報」 新title 如下

#因涉嫌販運700噸鴉片而被政府檢控繼而棄保潛逃到與香港無引渡條約的台灣成為本港頭號通緝犯亦使自己終身未能返港及後多次哀求政府撤銷通緝令不果最終客死異鄉而被網民千般恥笑的馬惜珍所創辦及其恬不知恥地以大字標題支持修改引渡條例的後人所承繼的東方日報

實捉到你

定係誹謗係因為直接link 左落去報業集團到，所以構成誹謗？

而上面水蛇春咁長既title, 係直接link落馬惜珍到而唔係間公司到，所以無事？

有無法律界巴打比下意見？

衰軟必豬

你未post晒